岩先係東涌教我返屋企果位絲打入一入黎

多謝你教我點行返去
食完飯反正宵禁 索性搭巴士返去
但返到去從來唔行出去既我真係唔知點返屋企
一路跟住你好似痴漢咁對唔住
見你好似有上連登 想同你講

光復香港 時代革命

推到絲打睇到為止

光復香港時代革命

原來係你個死毒撚
我純粹好心 咪對我有幻想

睇完都唔明

係呀係我呀
多謝你咁好心心地好既人真係好靚

sor for 1999

你喺東涌唔識行返屋企？

有冇諗過係紅字巴打

得喇死毒撚 慳啲啦

都唔知up乜撚
返屋企都唔識？

東涌好多人返去都要再係東薈城轉車

[圖已經係fact]
淋奠+王志民 今晚現身 碩門鄉議局

幫推

你地講得出我問左啲咩我就信你係絲打

啱啱搬入黎？

仲有呢

罷搭黨鐵人人有責

你問我 可唔可以拖住我行

拉
請推有用post

係你自己拖住我咋喎

你住逸東？

我問緊你呀

我答左佢啦